點解你班暴徒可以咁勇?

成班暴徒